{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050003",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 윤스토리키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "仏国寺に位置する新築一軒家大型温水プールビラは、慶州で最大のプールを保有しています。 プールビラは児童と一緒に利用する際、保護者の注意が必要であり、登録された画像と実際の姿は異なる場合があります。 プールビラ全体は禁煙区域であり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用するには40,000ウォンの費用が追加されます。 バーベキュー利用時間には制限がなく、屋外テラスのバーベキュー場をご利用いただけます。 幼児追加時に30,000ウォンの料金が発生し、幼児は無料で人数に含まれます。 客室の中には温水プールがあり、利用時間は15:00から21:00までで、室内のぬるま湯は四季折々利用可能で、夏場は無料で冷水を使用できます。 プールに入浴剤や異物を投入してはならず、客室には2階にスーパーシングルベッドが2台ある部屋と2階のリビングルームにはキッチン遊び、バンカーベッド、室内すべり台があります。 無料Wi-Fiは利用できますが、ペットは許可されていません。 駐車場と無料消火器、火災感知器も備えており、客室には個別暖房施設とビームプロジェクターが備えられており、映画鑑賞が可能です。 追加で個別バーベキュー一軒家ペンション、無料映画(OTT)視聴、キッチン、客室禁煙、フルビラバーベキュー場、常備薬、駐車可能、ファミリーなどの情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "プールビラは仏国寺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールビラの入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "プールビラの利用時、児童と一緒にいる場合は保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラは禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、プールビラ全体は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "プールビラでバーベキューを利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用するには40,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "幼児を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児追加時には30,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "プールビラの客室には温水プール、スーパーシングルベッド、キッチン遊び、バンカーベッド、室内すべり台などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールに入浴剤や異物を投入しても良いですか？",
            "answer": "いいえ、プールには入浴剤や異物を投入してはいけません。"
        },
        {
            "question": "プールビラではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、プールビラではペットの飼育は許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 376
    }
}